停晒雨,無風,玩完,聽日準時返工

仆街風,想星期日出街食飯都阻住晒,聽日又要做騾仔

屌你老天

澳門政府都有人性 聽日全部人停工一日

香港周街都冧樹冧外牆 爆玻璃

得教育局唔洗學生返學

社畜唔撚理

肯定要返工

返工都算 依家打風搞到唔知邊到爆水管停晒水
聽日都唔知點返工

政府工嫁 其他都要返